傳真社去咗美國搵鄭匪月娥個仔，隻畜生仔行蹤不明疑似返咗香港

(傳真社香港9日電) - 美國財政部香港時間周五(7日)晚上向行政長官林鄭月娥等11名中港官員實施制裁，外界關注林鄭月娥身處美國修讀博士的幼子林約希去向。傳真社派員到當地嘗試與林約希接觸，得悉他約於上月25日失蹤，室友其後透過Facebook收到他聲稱「家有急事」回港。他27日曾電郵回覆業主會續租單位至2021年8月，但之後一直失聯，現時行蹤不明。特首辦至截稿前未有回覆。

傳真社記者到訪林約希位於美國波士頓的住址，並聯絡到其業主。業主稱，林的室友約在7月25日表示與林失去聯絡數天，向她查詢會否知道林的去向。業主其後致電林，卻被接駁到當地電訊商Verizon第24號公告，內容指「由於線路限制，此通話未能成功撥出」(This call cannot be completed because there are restrictions on this line. Announcement 24)，未能成功聯絡上。

業主指，室友7月27日告知已透過Facebook找到林，並轉達他因「家有急事」(family emergency)返回香港。

足本報道：

加入月捐，撐起真相：
報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

返左大灣區做受保護動物

Factwire

以為會走去歐洲tim

傳真社真係好堅

Btw林約希你呢隻畜生留係大灣區啦

仔仔
返嚟祖國媽媽身邊

北京大學歡迎你
唔返支國讀就用黨安法拉鳩你全家

傳真社都好信

走 返大灣區！

俾支国国安送咗去個好遠好遠嘅地方

有咩往蹟？

唔好係街比香港人見到

你on9 ?

香港傳真社喎

唔通信你

唔信傳真社唔通信你？

大仔係德國....

另外一個呢

揀北京啦，唔洗讀都可以有博士

自己google下都懶？

傳真社

2016年6月：揭發港島南區大潭官地有前政府高官和富商涉嫌在東丫背村佔用官地超過30年，非法將寮屋改建成8座豪華獨立屋

2016年7月：35列由中國南車青島四方機車車輛製的新加坡地鐵列車出現裂紋，需秘密回收。港鐵93列市區線新列車及首批高鐵列車亦屬涉事的中國生產商亦負責製造。事件在中國和新加坡皆屬機密。

2016年9月：追查發現選舉事務處職員將裝有選舉物資（包括選票）的行李箱帶回家保存，而行李箱並無上鎖。

2016年9月：2016年立法會選舉後，傳真社比對96個票站的投票人數及選票總數，最少5個票站點算的選票數目多於投票人數，多出選票數目超過800張。部份票站的統計紀錄多度塗改，選舉的公正性備受質疑，引起極大爭議
全部都大單野

咁點解唔可信

由於線路限制，此通話未能成功撥出

比政府cut左條線？

Kevin 你唔鐘意Harvard咪quit囉
If you dont like it, quit it

大灣區is waiting you

封柒左你傳真社記者好top，唔通信你條柒頭咩

2016年7月：35列由中國南車青島四方機車車輛製的新加坡地鐵列車出現裂紋，需秘密回收。港鐵93列市區線新列車及首批高鐵列車亦屬涉事的中國生產商亦負責製造。事件在中國和新加坡皆屬機密。[8]

2018年7月：揭發領展並無依照2005年與房委會簽訂的《買賣協議》攤分23個居屋公用地方的管理和維修費，令屋苑業主白白多付千萬元維修費。僅有3個屋苑知悉此條款，與領展按比率分攤相關費用。房委會沒有履行執行人責任，採取監察措施，監督領展遵守協議。[15]

2019年7月：揭發香港電台、明報、信報、星島日報、經濟日報、成報、大公報及眾新聞等媒體在報導新城市廣場警民衝突時，引用香港警務處的假消息，指控示威者鉗斷警員手指，但事實是當時示威者與警員正在互搶警棍，剛好被拍到警員手指放在警棍上的照片。[17]

2020年4月6日，香港臉書專頁「時聞香港」發佈帖子以「捷克分子生物學家強調：新冠病毒源自美軍實驗室」為標題的文章，內容提到捷克分子生物學家Soňa Peková博士在接受斯洛伐克電視台TA3訪問時詳細解釋，「她認為這種新型冠狀病毒起源於美國的實驗室，而不是在受感染的動物身上發現的自然突變，更不是來自中國的實驗室。」

傳真社對相關內容作出查證，經調查，傳真社發現一個名為「自由四川電台」的Twitter帳號曾於3月31日發文：「捷克著名分子生物學家Soňa Peková博士經過研究，認為新冠病毒起源於美國的實驗室，而非中國的實驗室。」該消息隨即於中國內地平台流傳。4月1日，台灣政論談話節目《新聞龍捲風》亦有播出相關內容，節目中時事評論員江中博談及：「她（Soňa Peková博士）認為新冠肺炎的病毒，就是新冠病毒COVID-19，是來自於美國。而且她說，這就是人為製造出來的，就可能是來自於你美國的實驗室。」傳真社又指出，「時聞香港」和「自由四川電台」均在帖子附上「報道原文」連結，然而該連結並非原文，而是香港媒體「Dimsum Daily」3月30日發佈的英文報道，內容引述Soňa Peková在電視台TA3的訪問中指，她有理由相信病毒源於實驗室，而非自然而生。其餘內容包括美國對病毒來源的取態，及病毒為美軍所製造的生化武器等猜測，均屬與Soňa Peková無關的作者的個人意見，而電視台TA3訪問Soňa Peková的片段中完全沒有提及過美國，也沒提及她估計病毒源於什麼國家的實驗室。傳真社隨後以電郵聯絡Soňa Peková求證，Soňa Peková直指報道是假的，又指從未說過或暗示過病毒可能源自任何美國的實驗室，又表示對於造假消息感到無奈[18]。

條友一係on9，一係5毛啦，柒封佢就得

Chinaman go back to China

過街老鼠

比人夾左上北京

咁有錢都要同人合租

廢老叻：__都好信

連傳真社都唔識，你好打極有限

家有喜事

起完底，個ac似係比黑警5毛之類拎左

blocked

話返香港，其實聲東擊西

係啦，一定睇太公文匪啦

大灣區歡迎你

推

唔通信你條on9仔咩

唔通信你老母？

你都好信?

人地做緊香港母親
自己個仔wfc

美國搵仔

封咗你點quota呀屈毛狗

去咗尋求庇護，應該係

走，咱們回家吧

啊媽比人制裁又真係幾急嘅

畜生仔鬧邊個？

個網站死咗？

幾孝順，知佢老母時日無多
趕返嚟見最後一面

解封再quota就得你唔識用連登？
封佢=屈毛？我封佢on9唔得？

完全解鎖先見唔到，第一日用連登？

條友又咁醒

死賤種會唔會出賣老母呢

比人夾左返去

同緊陳同佳一齊O係安全屋?

走，宅們回渣

你都戇撚鳩

可能去左安全屋，唔好咁開心住。
林鄭呢種人，一定會搵人保住佢對仔

賀歲片 家有急事2020

唔該check 埋呢兩單🙏🙏

疫情重大學界醜聞，柳葉刀文章數據做假

識英文的重要，華文媒體集體亂翻譯
（27學者聯署病毒來自天然）

比国安捉左？

同緊陳同佳一齊被保護

on9仔真係有樣睇

on9是罪
blocked

一早收到風美國會做9佢？

真係慘
啲朋友好多都係外國
自細接受西方教育
而家要番大灣區

畜生仔抵死啦

我唔係傳真社wo，你去inbox佢地啦

女室友

傳真社好堅架，希望大家課金撐住

今次抵再課金傳真社喇
依家機票都唔平啦

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔通信cctvb?
on9仔

用下你個腦 係咪有個user話唔可信就係真

其實佢個仔，最重要係研究數學，有女佢都會唔要. 係安全屋 慘過死

所以上面咪叫佢講番有咩往蹟不可信lo

同大波華一樣

傳真社可信 講完

屈蛇做非法移民咋

口講唔驚唔驚
原來成個月前就叫定寶貝仔走佬

洗頭艇去咗北京？

番香港好食好住 算得d咩

根本分分鐘英文好過中文

可以返福建讀忽king u

去左北京咪行失聯囉，fb ig WhatsApp line 都用唔到

林奠：走！咱們回家！！
林仔：屌你老母

環時 央視 洗腦支那人 籃屍 會相信的

成世番支那

一早收到風走佬

之前唔係做屌米咩
條友返大灣區撈都唔會衰得去邊啦

抵啦畜生
追你九條街啊

鬼鬼鼠鼠 過街老鼠

肯定係
都傳咗一段時間, 只係唔知幾時落實
政府一定收到風下個月出, 所以叫佢返去
真係俾人踢出境就難睇

係咪比支那捉走左
用黎要脅柒婆

脅持人質

啊仔！！！！！

返香港屌港女？

Why not?

庇護工場就收佢

佢哋應該俾個老母嚇到對女性有恐懼
所以轉基

仔：我屌我老母呀！叫咗妳咪攪咁多事啦！今次俾妳害鳩死。

又捉一隻

回來吧，我們掛念你

This call cannot be completed because his mama got sanctioned

冇得同室友晚晚69互含了

迫香港人做中國人
自己個仔做英國走狗

浮屍

又話冇資產係美國

佢老母怕佢俾人趕出境咁難睇
仲唔一早叫定佢返黎
面子最緊要

哈哈!! 咁佢另一個仔喺邊, 仲喺德國定?

希望大家每個月少少都支持下傳真社

比支共捉走左

傳真社勁到

有冇入境手足爆料

咪係
死全家

你哋諗深一層
根本就係美國國會入面有CCP內鬼
放風等佢離開美國

共享大灣區榮耀👍🏻

仲夠膽留係香港？ 直送北京搵刁總保護啦

son of a bitch

如果佢真係續租美國間房一年
業主係咪都會中招??

block柒你

貨得過

為何不說自己來自中国香港 中国很丟臉嗎？？？
這就是林鄭的英國走狗兒子！！

仲有另一個可能性比mi6捉左黎保護

仔仔唔係資產？快啲返黎香港做中國人